{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008628",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미트플레이트 신림본점"
    },
    "text": "ソウル特別市冠岳区新林路3071階に位置するミフトレートは、新林駅で豚肉、牛の特殊部位の肉をお客様に美味しく提供するグルメ店です。 ミートプレートは、お客様に質の良い肉やお酒、料理を提供しようと努力しており、新鮮で品質の良いチジミ·ミートを多彩に楽しめる肉専門店として知られています。 ミートプレートの肉は、毎日その日の販売量を作業して鮮度を維持し、お客様に最上の肉を提供します。 新林の特性上、若くて多様な人口が多く集まる場所であるため、ミートプレートは年齢を問わず気楽に肉とお酒を楽しめる長所があります。 新林で長い間認められてきたグルメであるミートプレートは、ユニークなバーの形の鉄板を使用して、お客様がユニークにお肉を楽しめるようにし、雰囲気のあるお酒を飲みながら見る楽しさと食べる楽しさを一緒に感じられる場所です。 肉専門店として有名なミートプレートはカップルや家族に人気のスポットで、おまかせの雰囲気で知られています。 また、一人でも気楽にお酒と肉を楽しめる空間を提供しており、予約も可能です。 最高の肉とサービスでもてなすミートプレートをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミフトレートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミフトレートはソウル特別市冠岳区新林路3071階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミフトレートはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミフトレートは豚肉や牛の特殊部位の肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートはどのような肉専門店ですか？",
            "answer": "ミートプレートは新鮮で品質の良いチジミ·ミートを多彩に楽しめる肉専門店です。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートの肉はどのようにして鮮度を保っていますか？",
            "answer": "ミートプレートは毎日その日の販売量を作業して鮮度を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ミートプレートは年齢を問わず気楽に肉とお酒を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートではどんな雰囲気で肉を楽しめますか？",
            "answer": "ミートプレートではユニークなバーの形の鉄板を使用して、お客様がユニークにお肉を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートはどんな人々に人気がありますか？",
            "answer": "ミートプレートはカップルや家族に人気のスポットです。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートでは一人でも気楽にお酒と肉を楽しめますか？",
            "answer": "ミートプレートでは一人でも気楽にお酒と肉を楽しめる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートの予約は可能ですか？",
            "answer": "ミートプレートでは予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ミートプレートのサービスはどうですか？",
            "answer": "ミートプレートは最高の肉とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 393
    }
}